覺唔覺拍拖好影響一個男人事業既發展

覺唔覺拍拖好影響一個男人事業既發展? 特別係30歲前呢段博殺期
拍拖時女朋友可能會經常話要出街, 每日可能要用一小時傾電話, 每星期抽D 時間陪女朋友其實無咩問題, 但無辦法每日都陪到女朋友
有陣時太忙可能一日要由朝工作到晚, 女朋友甚至可能發你脾氣話你唔陪佢 但其實有少少空閒都盡量覆晒wtsapp所有野, 一心經常要二用

女朋友唔因小事發脾氣，有時識做d了解自己想要乜，又會幫輕下手就無問題
不過好少女仔可以做到

有女朋友支持
做野先會搏d

發展新關係先影響
穩穩定定ok der

利申未發展

係你條女唔成熟唔識分輕重姐

咁咪唔好拍住攞，事業同愛情係有trade off架啦，單身仲自在